環保撚見到呢張圖會唔會嬲到扎扎跳

同環保撚一樣咁戇鳩

新鮮可樂

外面再pack 多枝用膠袋入住既飲管

邊度

唔知喎，都係喺網上面見到